是日晚餐 窮撚豬手飯

唔好問我點解係公園食

點解喺公園食？

我唔係八卦，但係點解要喺公園食

1. 點解係公園食
2. 好唔好食

點解係公園食

嘩屌 今日我都啱食

咩醬黎？

你唔凍咖咩？

係邊個公園食

公園

岩岩見到個毒撚係公園食飯，原來係你

點解唔好問你點解係公園食

點窮法

點解係公園食咁慘

好咸咁

毒男幾時食lunch?

咁能凍 做乜一個人公園食

好毒

因為舒服

好過係屋企食

1.輕鬆自在
2.皮脆肉嫩好正

吹下風唔知幾舒服

因為愛

黑椒汁

食到好飽又唔貴

我仲著緊短袖衫

呢個商業秘密

請唔好阻住人食飯

因為心中有公園

享受一個人食飯

$33蚊好抵食
如果加條菜就好

西伯利亞人

邊個話比你知慘?

咸豬手當然咸
仲有個汁都咸咸地
但加埋白飯係岩岩好

集大大?

完全唔凍

好食囉

有幾毒呀
好過你呃OT

脂肪太多了

不平

邊度買？好唔好食？

來時代請你食

咁可以點樣再平

食咗美心快餐

講好多次啦,有邊次係真

咁捱得
我今日著左件露膊冷衫
頭先放工一行出門口
我終於知道中女係連露膊頭既機會都冇 凍到丫...